咪撚推元朗住，前線好多人未走ga

三不管狀態 一定要推

有人被打到嚴重受傷啦

前線個度，班狗意外地冷靜，
相反前線義士，有Ｄ主動進攻，被人影到。
要快Ｄ文宣幫手拆。